700出業績好多人打J

聽日睇路呀

$250

樓主好多熊？

2手long put
六舊水

記唔記得上次業績發生咩事